一人一個同CCTVB 鬥藍嘅嘅說話

我先

咩叫疫境自強？ 叫我地唔信政府？！屌你老母

誰偷偷留下正皮又唔講

都唔知你講緊咩

條條大路通羅馬 我就話條條大路通陰間